除左周星馳，有邊個演員有喜感？

姐係望住佢個樣
就已經忍唔住要笑
周星馳呢d 真係喜感天才

張繼聰

劉青雲

Bob

曾志偉

渣渣輝

女嘅反而諗唔到

鄭中基

尼馬算唔算？

又係你

我 一出世已經係一個笑話

張學友個細佬

吳君如

家燕老母

曾幾何時 喜感呢個term會俾人屌

點解

化骨龍

阮瓊丹

叫我？

許冠文 英？
八兩金？
最佳拍檔個光頭佬？

劉以達

杜汶澤

做咩mon實我

黃祖藍

梁振英

喜感多到會忍唔住笑

劉青云：
神探 股神 神化
眾人皆酔
異性絕緣體
（同張衛健一樣style）

周星馳：
小人物 人性化
離經叛道
常表現出對感情有一分執著

阿叻，佢做戇鳩仔即係做自己，係有喜感

Neymar Jr

Ben sir

普巴

EYT 好多啦, 怒海鵬,燦神,吳耀漢,盧嗲域

形容得幾好

黃子華

暴龍哥

唔覺我個樣有咩咁好笑

呢個係見到佢就想嘔

喜你老母感大陸狗

暴龍哥?

張家輝

李思捷

淨係想講

喜你老母感

睇樣就笑得出 肯定有八兩金份

覺得唔清晰1999係真，但唔會咁傻仔掛